大陸三毛成日講"香港是中国的, 你不要做中国人就滚出香港吧" 點拆好

你真係一件垃圾
blocked

8964

依家係
所以我地追求獨立
要佢地滾出去

中佢老母
講中華民國都算有歷史根據

咩係中國先?
中共不等於中國，
愛國也不是愛黨，
中共解體，中國還是中國！
共產主義才是外國勢力，
中國是儒家思想，仁義禮智信……
所以，中共應該滾出中國！

香港是香港人的

中國是台灣的

不做共狗

香港不是中國的
完

香港是中國的，不是支那的

關你撚事

先問是不是 再問對不對

你屋企俾人霸咗, 人地揸住碌棍話如果你唔鍾意就走, 咁你係咪唔要自己間屋呀?諗辦法攞返啦!

香港是獨立國家

因為我香港人，而呢度叫香港囉。

其實對住喱啲人，你只要不斷問返佢點解就得。
點解香港係中國？
點解香港人要離開香港？

基本法第二十二條
中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

啫係 中共五毛關你撚事

特別行政區說好50年不變，無論從政治體制上，文化水平上跟中國大陸都根本不一樣
意思是，至少2047年前 中共理應守承諾「50年不變」
更何況 不是所有抗爭者要獨立，大家只是希望中共作為一個國家，說出口的事，簽過的聲明，要承認。
要是大陸人那麼喜歡大陸，為何還要到港旅遊、消費，甚至日用品或奶粉等都要到香港採購一番？
這就是兩地的不同。
一個國家說過的都不算數，如何服人？

同大陸人嘈 唔好講香港係唔係中國呢個問題 要講中國信口開河 簽完野講過野都唔認

地球是全人類的。

地球是人類的

咪就係

[size=9]地球是人類的[/size=9]

你那麼愛國 名報上來
我幫你參軍

唔使駁
浪費生命
你點講佢地都唔會理
因為個心就係想香港死

香港是中國的 但不是共產黨的

問鳩返佢哋點拆：元朗已經成功獨立

大陸不是共產黨的，滾。

香港不是中華人民共和國的

香港是香港

完

香港係屬於香港人，大陸人滾翻中國

大大聲答佢
光復香港 時代革命

關你撚事咩 大陸仔
係又點唔係又點

中國是不可以翻牆的 你不要做中國人就滾出中國

听就蒙古是中国自古以来不可分割的一般份

现在呢?
那香港呢?

香港是中國的不是中共的
中共先滾出中國 香港就不用獨立
分得清中共同中國未呀
幫幫手呀中國人

用孔子答佢，寧願去兵，去食
民無信不立

已經講出對國家來說人先係最重要，但中共就地重要過人，所以中共唔係傳承中華文化，當佢係外族都仲得。

直接駁一國兩制下有外國勢力需要解放軍救港提前回歸一國一制

答 Taiwan No.1
萬試萬靈

邊撚個係大陸仔?
我code d三毛既殘體字comment就係大陸仔?
你有撚病?
我10000%香港人

縮撚番落你老母個西度啦

sor
原來你係幫我回應緊個大陸仔
我 get 錯左

深感抱歉

佢會答台灣都是中國的

笑左
係既話點解大陸人黎唔到香港長住

又係你問點答 我咪話咁答囉
洗唔洗咁惡呀

sor
我開頭以為你又係三毛

滾你老母